試當真（游學修/蘇豪/許賢/火柴/Locker/Jessica/阿慈/Yanny/Eddie/Ellen) (11)

試當真Trial&Error

為2020年10月18日創立，10月26日正式開台的youtube頻道。口號為「認真試下，試下認真」。 頻道主打試映劇場(一、四)、試音片或試睇電影會(三) 及試當真謝票場(六live)。

頻道首條正式影片為《寫實的天能》。 講述豪哥如何逆轉時空成為時間的一部分。 頻道首條合作影片為《Channel需要女》， 講述頻道試圖與不同女藝人尋找合作機會。 頻道最高觀看數字影片為《那只塞駿業里》， 透過歌曲講述觀塘人上班的慘況。

頻道會員可以觀看直播重溫、粗剪及ng片段、成員vlog及心事台live(只保存24小時)。歡迎加入會員。

成員有:
游學修(阿修)：
蘇致豪(哥)：
許賢(腎仔)：
火柴(chet)：
林家熙(locker)：
陳苡臻(Jessica)：
倪安慈(阿慈):
陳穎欣(Yanny):

Eddie:
Ellen:

YouTube Link：
IG Link：
Facebook Link：
Mewe Link：
課金 Link：

post 1:
post 2:
post 3:
post 4:
post 5:
post 6:
post 7:
post 8:
post 9:
post 10:

youtuber 無句．真 (長文慎入)

修哥琴日重話星期六黎唔到謝票場，睇怕今次點都要出席

隔離po貼咗，搬返過嚟
感性主導情緒撚駁唔到負評係基本，但正視聽係必須

密碼應該係，首播果陣修哥有講過係L字型，所以佢先估到呢組數字係大門密碼，btw我覺得根本係佢地太唔夠時間準備出條片，佢地明顯有sense到security問題，但又mute d唔mute d，搞到公關災難

個出片日期一定係deliveroo定，佢哋點會犯嗰啲錯

明顯唔夠時間，首播果陣已經超多技術問題，大細聲畫唔同步，應該一早要班多啲外援黎剪，好多低級錯誤可以避免到，條綜藝本身係好睇，但真係登佢地唔抵

今次綜藝牽涉咁多新後製 難免搞成咁
希望試當真繼續做大製作 同時反思下做咗個咩
摻多啲人唔係唔好 但真係要管好啲細嘅
下下柒咗之後道歉都唔係辦法

熱血係好，但你用啱方法先得架
搞搞佢啦你地幾個

1.鍾培生
2.Deliveroo
3.麥當勞
4. TVB
5.熱血皇家創作團
6.借工廈拍藍野+違反承諾+爆人地址密碼+話咗會比錢但最後冇比

咁都唔藍我真係唔知咩先係藍

又出事
一有新人做野就有錯
修哥真係要諗諗計

lm

有道理但係完全唔關今次件關公災難事

從mewe錄音到今次件事
我覺得channel要搵人manage下social media同pr

唔係話而家差
但個規模越嚟越大
搵個人專責會有系統啲

阿慈讀media出身
應該會幫到手

Repost番個道歉
我諗原本個po主應該唔會再出更多花生了
本身仲想睇吓啲員工原本撚鳩po主既對話紀錄

演員同統籌分返開好啲
個人建議啦

星期六道下歉觀眾就繼續睇了
Don’t mind Don’t mind

意思即係唔好只道歉，最好講返俾大家聽你哋做咗啲乜嘢補救同埋改善措施，防止類似事件發生

TLDR: 抵屌，快撚啲停低檢討

時間上，籌備呢段綜藝片應該同修哥拍戲時間重疊。所以我猜測係行政同執行上佢唔會牽涉太多細節。

我地可以拎啱Channel 同小薯茄比較下，兩者都係經過非常長時間（4-7年）先建立到而家團隊同規模，除幕前成員外，幕後成員亦都分工清楚。亦少見關公災難（我知，啱channel 柔柔同Roy丫嘛。）

試當真由成立到而家接近廿萬訂閱呢個速度不足半年係香港youtube 界係極小數例子，從成員vlog 口中得知，佢地半年前目標只係一年十萬訂閱。有咁多人同廣告客戶支持同認識係非常振奮，但同時亦都見到試當真團隊對急速擴張帶嚟嘅壓力同挑戰未應夠完全應付。而從Sales/PR/後制亦睇得出追唔上公司發展速度。

所以我認為修哥及其團隊可以藉此認真審視一下今次及個往失誤好好反省。之前提出過嘅溝通不足亦冇好好改善。

同時亦都呼籲支持者無謂撥火引戰。呢件事上試當真責無旁貸，你可以盲撐，但唔係撐佢地冇做錯。我自己亦都對呢類冇必要嘅失誤非常失望。

個人申脷： 同試當真並無關係；有加入盲撐毛；非常支持香港電影及修哥嘅理想

行政統籌，公關聯絡，宣傳呢啲要專team分工做先得，不過真係要時間

多謝你仲講出嚟

佢可能覺得自己好醒 仲要以為就咁加密冇咩人會見到
連登ac根本公廁 小學生都申請到

講真呢單嘢係責無旁貸，事實擺在眼前
一定要有個方案正視問題如果唔係做唔到落去，觀眾有感情先攬你信你下舖會搞掂，但係呢啲災難再登生多幾次真係會爆煲架喇

愈亂愈好

係，停一停劇場，掉配多啲時間資源落大片度，好過唔夠時間做QA搞到咁多問題出嚟

無追哂個po, 借場單野係咪佢地搵返場主之後就完左？

一齊討論下王雨心

邊個係王雨心

淨係識死衝拍片唔掂架

盲撐撚

點盲撐，有冇懶人包

你入原po用追故模式睇佢啦

Lm

真心唔得wo 咁 人地都係好心先借個場比你拍野
事前又唔知係拍藍野 又show哂人地大廈資料
人地講到明唔show得 呢d誠信問題 撐唔落攞

唔好撥火引戰呢樣真係要做到
話就話盲撐毛 但都唔好乜都盲撐
有時做錯野係真係要認要道歉
要認衰時就要乖乖地收聲受教
留意到唔只fb 連登都有d fans走去d hater/捧殺po度反撃
做盲撐毛係心底入面做就得 唔洗做出面
做出面就係倒米

成日分唔清連登盲撐既人係傻仔粉絲定係假膠扮野了

我唔係講緊佢啦
況且我仲未搵到個王乜乜講過d咩

紅左就多是非
覺得大家都做到唔倒米就得
無論係上次鍾共定係MV單野都係

同埋唔好乜撚都hi 豪哥
都玩左咁耐啦 呢啲post 就咪撚講呢啲

我諗屌試當真嘅留言有一半係屌班「盲撐撚」

希望試當真吸取到今次教訓
以後做好QA同溝通先好出片
一星期四條片真係太harsh , 必要時停一停劇場，集中資源同火力落大片度，同埋唔好下下靠阿修硬食，咁樣頂唔到幾多次，要全team一齊解決

條友真係倒米
追返個樓主都好少回po，試當真搵返佢say sorry之後都接受左

大把引戰傻仔覺得好好玩

由呢件睇到佢地對創業真係少經驗
同埋如果要搞大真係做一間創作公司
佢地要認真搵人去負責後面admin 統籌既事
宜家佢地大部人都負責創作
其他事佢地兼顧唔到/唔識

呢家個team話大唔大話細唔細
應該要分返職位先得
除左拍攝要搞返行政野
好似係PR 聯絡 之類

呢d錢唔慳得

次次都係修哥冇錯佢永遠比人累

真係要揾個人專負責
幕前幕後愈黎愈多人
溝通統籌仲更重要
呢件事我估唔係上左連登呀修都未必會知

柒到咁，仲認唔認係煮飯仔

簽埋比天下一

應該話channel成長得太快，無時間比佢地累積經驗

上面已經有隻啦
成日入黎屌屌屌
爺爺係邊個又唔撚知又屌

今次唔關haters, 政見黃藍事
純粹係生意上既疏忽, 就算唔係今次遲早都會衰一次
所以真係要有人係統籌方面兼顧到
同埋要同同佢地合作既廣告公司溝通好
會唔會中間雙方有誤會所以出錯

無追開post，Yanny係正式成員？唔好啦

Yes

認同

應該係廣告agency 問題
見隔離post話個間agency唔係咩好嘢

應該即刻改左既
不過點講都好 呢啲野真係唔錯得
最搞笑係佢中間有次係sense到要遮
但後面有兩次都無遮
仲有前面聽完之後識mute但唔遮口型

就係啲傻閪攞埋啲唔關事嘅嘢嚟講啊嘛
下面#38仲講緊「拍藍嘢」

唔好煩啦。反正點都有人會挑剔
全香港youtube channel都係藍嘅，咁出面班連登仔就最開心啦

我印象中係謝票場定心事台佢哋已經講過密碼呢個問題而我又冇睇綜藝首播判斷唔到邊度出問題

豪哥講完句最近運氣麻麻就開始黑仔

有必要請返兩個Pr 做交涉

都唔係嘅 起碼廣告接廣告

190k sub了

總之有豪腎我就撐 仲有阿慈
屌你老母黃衛兵

比阿慈做好似仲驚

謝票場提早左

阿修聽日唔得閒

今晚

道歉場

係柒左架啦，不過睇得出係擺明唔夠人

等埋阿修

今晚道歉場

但佢都係set 10點開波，播片都粒幾鐘喎

唔會播綜藝啦

即係出片之前完全冇人睇過條片一次

我睇個時都覺得奇怪，點解只係blur咗第一次密碼，仲以為個密碼同後面有關所以先唔比觀眾睇住

直播個description無綜藝得3條片

佢可能都係搞下笑啫，呢啲要特登請pr返嚟做

嗰晚8點仲出post話剪緊 點對得切

綜藝條片好似因為單嘢多咗人睇

咁呢個就係佢哋time management問題
Check片呢d嘢一定要做，仲要大客+長片+新嘗試

暗黑兵法又同你講咩

今日所有成員ig都冇更新,單野好似好嚴重咁....

係take down左兩次先叫執完

仆街我上個po重話以佢view數增長實唔過20萬

珈其岩岩有新po

上個po係咪因為你燈左佢哋，所以今次先會搞出咁大件事而增加view數

暗黑兵法

「靠連登上位」

今晚係咪因為要有修哥坐陣所以先提早咗

完全係多謝連登公海, 經過上次CCTVB同鍾共事件，佢哋反而重多左好多廣告重越做越大

有人反對=有人留意=紅

逢紅必反

其實唔會啦
佢地試映劇場最低嗰條片都十五萬up
綜藝個view數其實唔差 好似一日十一二萬
正常嚟計都上到熱門頭三

一來煲咗好耐
二來香港嚟講有突破性
三來其實評價都唔錯
應該有唔少新觀眾睇

我諗緊會唔會出多條新聞片

仲自抽？嫌衰得唔夠多咩

呢單咁柒 嚴重咁多應該唔會攞嚟玩

Adidas完到New Balance

其他channel實唔會, 佢地就唔敢講, 話哂試當真

最多咪以後嘅片略略提及自抽，但應該唔會單獨出一條新聞片。始終佢地今次要道歉嘅對象唔係向觀眾，而係向嗰位出借場地嘅仁兄道歉

其實你地究竟肯原諒試當真未？(認真毛長文)

希望佢地之後生生性性

一早咪講咗負面宣傳都係傳
多撚謝啲低級紅(on9盲撐毛)&高級黑(Yellownazi & Haters)

宣

其實熊仔頭講得岩 廣告就重囡hard sell
短片就拍好d 分清分楚好過兩頭唔到岸

反佢地嗰班都係扮盲撐撚引人屌佢地
呢個po就係例子

真心盲撐又鐘意出公海同人駁火嘅自己留意

你扮都扮得徹底d啦ching一時hater一時fans
咁樣好低手架

無睇標題內文？原諒左啦屌你老母

算啦，咪再入引戰post
講多兩講根本都唔係講理
成隻小學雞咁煩到閪
根本就現實loser無人關心
入黎引戰搵返d存在感

修哥幫Adidas賣完廣告又幫New Balance賣
食兩家茶禮

所以之前心事台都有講過
有d野大家吞左佢 忍一忍口
唔好同人打泥漿摔角

其實我都係食花生
上次鍾共單野同埋中左CCTVB宜個大死穴都搞佢地唔死, 重越反越紅, 越多廣告, 我好奇連登仔重有咩力量可以搞死試當真

我係片照睇，人照屌，花生照食

啱呀，
其實呢次對試當真好小事姐
同對方道咗歉，補個鑊
我諗對方都會改番個密碼，無貴重損失，搞掂哂啦
個d hater算9數啦，裡面大把對家打手引戰
豪哥個次大鑊好多，最後都無事

係囉, 我點睇都係豪哥果次大獲好多

19萬subscriber，即係入咗香港YouTuber排行榜第五十位

但都係唔會上熱門

因為youtube唔鐘意佢哋

應該好難再有一單柒得過tvb
所以依家有啲細柒啲人都冇乜反應

班友就好似片入面豪哥咁
成隻癲狗咬撚住唔放

2020年開嘅channel 前50名 得兩個
一個係周庭 一個就係佢地
成績好好

嗰次其實係可以畀人打到永不超生捱過咗都算好彩。今次係易啲拆嘅，由其係事主都出咗聲接受道歉。

係 ig story都有講

佢地係咪又執過條片黎?
點解頭10幾秒多左幾個奇怪blur位

應該係，deliveroo 擺嗰條片就冇

又blur錯位.. d後製同QA真係..

越急越錯

遲d分分鐘仲有Nike puma

炒撚哂佢啦，做唔到嘢仲要變老鼠屎，唔想睇到試當真因為咁變成最快爆紅 又最快收皮嘅channelm

冇錯，泥漿摔角炒熱個post，班友最開心。

明明唔洗執頭片都執錯

我覺得如果連登真係咁勁
達哥就一早無得撈啦
根本就唔關事
Ming 仔果啲fb自己都燒著
係連登仔又覺得關自己事

如果真係咁勁，佢地熱捧嘅sigma 同happy kongner應該紅左10世

我覺得已經唔關黃唔黃 pr唔pr嘅事
純粹就咁比較下3個月前嘅片 近排嘅片無乜位吸引人重睇係真喺質素下降得幾嚴重下 呢一點其實都可以係view上睇到
btw好認同上個po有位ching講 呢啲片真係盲撐唔到

睇得出想俾其他人試下編劇，豪腎修主理嘅片少之有少 所以先出咗咁多呢d片

咁View數又唔一定反映到質素

係知道佢地想試新嘢俾其他人參與創作，但觀眾想睇嘅主要都係佢地三個嘅創意，不如除咗ellen外其他成員專心做返幕前算啦。

剪接煩惱師
狂舞派
是撚但都諗到依兩條

仲有一清二楚
新年個條
乜撚嘢質素下降好多R撚晒頭

琴日條片完全睇唔明想講咩, 拍廣告冇問題呀但係都起碼有笑點先啦

修哥主理既一定有保證 view數無得呃人
但佢有其他job變左無得主理
比其他人試就少左質素保證

唔比人試點知得唔得 Ellen都係咁樣試啫

試完仆哂街，觀眾會流失得好快

呢個又唔驚 每個月都有一兩條商業片吊命
上次狂舞派 今次綜藝 下次四台合作

你是但就講咗最好睇嗰兩條

玩屎尿屁修哥都唔鍾意架 咪又畀佢地試

唔試仲點叫試當真

幕前有幕前試演技，幕後有豪腎修度橋試新嘢，崗位分返好d。 好過依家咁個個都話要寫故仔。

成個一月同二月頭係睇到跌watt得幾嚴重，可能係俾多咗唔同嘅成員機會去試搞幕後嘢，同埋編劇試當真都係原因之一（不過唔搞又發掘唔到Ellen出嚟），flashback唔准唔嬲同我無嘢呀係差得比較明顯，但係期間又有槍王同36歲呢啲神片；由過年大家咁話開始其實已經回勇唔少，係求婚食唔應年初四in-joke嗰度真心遺憾；如果計埋配音片毛捱直情係近期高峰~~

槍王 36歲都係豪腎嘢 甚至最近剪接師都係，所以先話崗位分返清楚，試新嘢唔洗幕前幕後大兜亂先試到嘅

剪接師係Ellen

睇返live ellen只係導演 豪腎先係編劇，毛捱都係豪腎。

呢條無話分得咁死既... 咁講一清二楚都係LD發做編劇啦

其實豪腎高質佳作 修嘅高views大片外，其他剩低嘅都係其他人嘅作品 評價呢兩個月大家都睇到，試就試咗喇，與其繼續試落去不如將崗位分返清保持影片質素，再將職責劃分以防再有今次嘅公關災難。

觀眾流失又點會有客搵佢地，試完就應該檢討

Agger，所以可以同兼幕前後暫時係得修豪腎，火柴都係一半半，佢叻在啲音樂嘢可以搞晒，Locker導戲未夠火喉，兩位女成員嘅幕後才華仲未點睇到，不過亞慈搞配音片有驚喜(雖然仲係有少少甩皮甩骨)，btw外賣自取係咪Eddie導㗎？呢次SNL二創玩得幾正，不過佢嘅演出就太少樣本慢慢嚟啦…

友台情報：荼毒室開緊live，豬仔+白水伉儷

仲話有睇返live
豪腎話係kkc嘅橋庫入面但冇用到
最尾個劇本係ellen寫架

佢係話而家成個完整劇本係ellen同賢傾返黎 不過可以叫做ellen主導咁解
而片頭剪頭髮果度係源於真實同豪哥對白
人生走馬燈果part係腎仔度既係kkc橋庫無用
ellen可能令成個劇本更完整更有意思 但最basic既idea都係源於豪腎

咪即係豪腎嘅idea ，依家講緊嘅係幕前幕後崗位分返清 ellen 豪腎修做主理返劇場。監返好d質素

難d喎, 黎緊有ca姐同阿慈寫戲本, 唔知出黎既效果點

數據係唔會呃人

先唔討論質素有冇跌WATT，但如果拎訂閱數vs view 數，咁其實最近啲片view 數唔算低。

連登仔最唔啱口味覺得奇怪嘅"赤口求婚" , "Facetime 的重要性" ,"臭味相投" 分別有16/15/16萬VIEW(撇除出片時間嘅影響)， 其實都超過80% View 數/訂閱。咁似乎睇嚟無論片質素係點，都有觀眾受落。
試當真近24條片有15條片係有80%View 數/訂閱(紅框表示)

你可能會話，開頭D片VIEW數好高喎。咁我覺得頭三個月個啲片多VIEW嘅原因歸納做得益於開台熱潮期，而最近就係開始踏入穩定上升期。

以片論片，舉例"收銀500天" 同"老師，可以坐在我身邊嗎？"其實風格唔算突出，但結果都有唔錯VIEW數；反而"幸福的三十六歲" 我認為被低估，VIEW數亦唔突出。咁係咪代表片嘅質素未必同VIEW數掛勾?

咁當然，我地都必須承認，無論你鍾唔鍾意游學修都好，佢參與度高嘅片係好睇嘅機會亦都相對高。咁同時呢個狀態都係非常唔健康，亦有違開台本意。近期嘅片唔夠好睇都係事實嚟，希望團隊快D成長，拍返D高質片，例如 "剪接煩惱師"，"試當真360p首播 引起觀眾恐慌"等等

輕輕比較一下其他CHANNEL

我地一向認為產量少但多VIEW 嘅熊仔頭，係近24條片，只有1條有80% View 數/訂閱，4條片有約70%訂閱/View 數。

有明星加持嘅機動電視台，近24條片，有8條片有80% View 數/訂閱，6條片有約70%訂閱/View 數。算係相當高嘅比例。

而我自己都好鍾意嘅小薯茄，以連登仔標準都係執柒咗佢啦，30萬訂閱，但最近大部份片都唔夠一半人睇。

其實成日講跌watt跌watt 一個channel實會跌watt架喎
今日條片好爆 我比你下條片又爆
始終唔可以條條都爆架 一唔爆就話跌watt
許賢喺視點31都話宜家就係可以係咁出拳
係咁覆桌
講跌watt唔係唔得
咪講埋有咩改進囉

講緊呀 上面幾個留言都有講

跌watt嗰期我覺得係殺手豪去到赤口求婚
近期剪接師 三十六歲12 教父2 兩條配音片都好睇

早期有啲高views嘅片其實麻麻

反而我覺得好睇嘅拳皇媽媽 唔准偷睇 唔准乞痴
呢三條其實得21-25萬 算少

所以都係豪腎修 ellen搞返劇場算啦

UBER爸爸 輸波教室

btw 熊仔頭新片好撚好睇

今集係道歉live?

Pomato

唔洗再問啦
佢地3個都係負責人

咩事公關災難？

#2

咁嘅氣氛好似唔謝好啲

點解係今日唔係聽日開

果然係道歉先
有誠意

想即刻道歉

我想知今晚係咪得佢地鐵3腳無其他人

修哥話有野拍改唔到期
加上今日壇野同埋佢都想講下綜藝
所以改左今日搞

一黎阿修聽日補拍戲唔得閒
二黎要立即回應公關災難

佢話有其他演員

成個chatroom都鬧緊連登

而家有咩未拆掂就放上連登，真係on99

希望阿慈等陣唔好激嬲人

但無可否認呢個係最快嘅方法

連登仔覺得自己係社會話事人先好笑

許賢say sorry完偷笑

連登仔係煲大左成件事 或多或少都影響佢地image

一陣有阿慈？驚佢會講錯野

場租又俾左
又道左歉
呀場主其實仲想點

道歉片 我諗起mistery

極度憤怒

好多引戰
認真毛真係要學下點樣ignore呢d人

佢仲有嘢爆？

比D時間啦，欠左佢咩
條友話算話算，算乜撚丫

所以tvb單嘢拆得掂就係咁解，粉絲咩都怪連登仔spin去政治取向9屌就可以了

場主有話負責人揾左佢佢就接受左道歉嫁喎
之後啲黃藍罵戰唔關佢事嘅

兒登大把引戰狗。

Blame the victim

佢都想息事寧人既我諗
但唔知係去到無可奈何既地步先放上LIHKG 定有心了

件事咪解決左囉
你仲嘈d乜

你智商低

終於知道了 唔問了

exact7ly，以為好撚大件事

？？個post最後咪就係場主覺得佢哋道歉好有誠意，於是就唔再開新post lor如果冇放上連登公開件事，人哋而家仲俾人read緊呀

齊人喇!

chatroom

嗰個mei wong

個聊天室真係痴撚線

火柴唔做野

場主其實都係條片出街前，出街後同試當真contact過 交代過password唔出得街，場租未過數等等...

老實講 機會唔係冇俾 個人認為係去到無何奈何先放上連登

最後 件事都告一段落 大家一齊欣賞謝票場

傻西引戰狗

個人意見，試當真開台初期太過倚靠連登文化
冇人講潮文/豪哥愈亂愈好 令到佢喺連登打響知名度
但同時亦吸引左一班不滿嘅hater
就算修哥講過話要盡量擺脫連登，連登仔對佢嘅印象已經太過深刻，haters亦都會keep住gonna hate
所以真係成也連登敗也連登，連登仔嘅意見雖然唔係100%啱用，但都唔可以忽略

唉... 依家仲於feel到達哥係咩感受...
日日睇住d chatroom on9仔洗版
辛苦哂粉坦

有撚敗過

使撚理連登毒撚咩

係連登其實好多痴線佬

認真狗

人紅就一定會有hater
連登文化就係逢紅必反

所以達哥直播之後搞subscriber mode, chatroom正常好多

越反越紅

多鳩餘啦
連登有啲傻仔係又屌唔係又屌 仲有時事toy班中學雞黃衛兵 邊個彈起就屌
我仲以為班兒登仔係金主

洗版依個行為真係好小學雞 屌你老尾

條友有好多個Account

傾巢而出

真係痴撚線，做錯事在先仲有咁多人屌返個好心借場fans轉頭

hater黎講真係幾落力, 開咁多account黎洗版

拿 對話紀錄裏邊 場主已經好有禮貌
不過我覺得大家真的不用在爭論這件事
當事人道歉的已經道歉了 接受道歉的也已經接受了
與我們觀眾無關

hard feeling lor
同Ocamp嗰啲柒事一樣
我唔係最搞大佢
不過柒咗就比人講 係常識嚟

可惜唔係生果哥 冇得直接屌鳩啲洗版屄

史上最齊人

盲撐新境界
出嚟道個歉當冇事啦
錢繼續賺

做咩得yanny同ca姐戴口罩咁奇怪

你又做乜撚 場主都話接受道歉 你邊撚柒個

呢個好心借埸fans 真係好好心

連登仔多謝佢啲花生

佢擺明引戰啦

幫藍店宣傳賺錢有咩問題

分唔清楚真粉絲定係假膠引戰

仲有 今次試當真堅做錯 想佢地好既就唔好話個場主
場主都係得唔到回應先要開Po
完全合理

有啲人唔屌得㗎

咪係係人都睇得出啦

啤梨哥匡正俾drama Cantonese 攪咁耐都冇事仲撚返條白卡仔轉頭

一件事睇到試當真受眾質素

佢地講果段拆彈2段精華係邊度睇

道撚咗啦盲閪

縮返入你老母個閪道

珈其好撚好笑

屌那星無啦啦咁多引戰傻閪入黎搏屌
真係好撚小學雞

珈其接到呀慈啲9gag

場主同試當真都拆掂咗唔追究，都唔知仲嘈乜撚

真係好識得搞氣氛

引戰狗黎

咁大個人少啲性幻想啦

而家小學生都有連登ac

大家想件事告一段落 ignore引戰友就得

就係依班柒頭拖低晒連登質素
19年社運龍頭討論區
而家又變返做過街老鼠

好多明顯係專登引戰，上面已經搵到2隻一早block咗
人紅多是非就緊，今次on9在送埋個大靚位比人入

係咪岩岩chatroom洗版果幾個轉左場

其實唔覆出面班傻仔就得
無人同佢地拗佢地就會覺得無引跟住收皮

連登19年之前

個個忍到口天下太平

女人全部都係雞之類

我想講 我喺佢哋adidas廣告 前前後後留咗三次留言
都只係share連登嗰個post 用兩句表達對佢哋嘅失望 冇任何侮辱成份
佢哋唯一反應就係del comment
已經唔覺得佢哋係光明磊落嘅人

今日都係無變過

真係好勁
佢加呀修今集好好氣氛

珈其真係好撚正

老實講，班撚屌hater一定要ignore
問題係fans都要知道自己乜野時候係理虧，學下點樣硬食，而唔係衝出黎同hater互插

呢兩條好友撚好笑句句都可以剪出嚟做精華

兩個口水佬

珈其同阿修真係痴線, 兩個夾到

兩個好夾

Del comment呢樣嘢如果比人發大嚟搞，真係可以搞冧一個channel

咁你可以睇其他channel
唔使咁介懷

珈其真係正
唯一嫌佢有時energy太高

其實做乜都會發大

自從上次同老燒開火就更加

覆咗幾次先發現唔對路

班引戰狗亂屌好明顯

其實真係絕配 本身得修哥係有啲階級感覺 有埋珈其串下修哥平衡返好好多

叫佢cap返出黎自己留咩先啦
侮唔侮辱得佢自己知
佢咪留完cap出黎畀大家睇下囉
再睇下人地del唔del
公道喇呱

以為係真心膠

珈其好撚正

聽緊頭段
琴晚唔開POST既話 今日都未必收到錢

係咁撚呀慈
湊女咁

留個就得
笑9 班傻西

佢哋可能有顧忌啦 怕有人引戰
其實我都唔奢望佢哋會有咩回應
只係純粹想表達自己感受同失望
而佢哋認為最好嘅方法就係滅聲
最和平嘅方法就係愚民
以前覺得佢哋好真 其實又係偽人一個

今晚謝票好撚好睇

珈其係咁撚阿慈

想留言覆連登個POST就唔好留係廣告片啦

如果真係豪腎fans就更加會記得呢條片啦，之前都好多人po過。

你留咗咩
分享下

留完cap上黎
唔好咁撚多廢話

終於有人治到佢

滅聲咁大件事冇人講

比d證據睇下

其實有錯比人批評係必然既事 接受唔到批評無論係咩身份都係有問題既

留多次囉

佢哋即晚回應道歉左，啱啱live又道歉左兩次
作為觀眾你仲失唔失望？

睇到自己咁大

多謝大家喪推post

咁都叫唔接受

你po link係youtube會自動del架, 有機會youtube係當你係bot/宣傳會自動filter

好似係, youtube comment 唔可以post link

對付引戰狗最好嘅辦法就係無視佢

無可能因為個話題到最後都係會演變 賺藍錢 翻舊帳 鬥黃
重重複複 已經年幾兩年

唔係話試當真 係fans要知既野 所以唔洗下下盲撐撐到行既
利申: 盲撐毛但唔代表要盲撐 有錯就認

傻仔 youtube commment唔貼得link 會自動del

一係你就俾D證據大家睇下

仲有另一張 但會自爆
雖然爆咗都冇咩後果
視乎我想做到咩程度
時間係今朝
我第一次留言 之後想edit少少嘢 發覺冇咗comment,
咁咪再留第二次 再cap圖
又del, 我咪留第三次
都係del

又係呢D

依單租場嘢個個fans都認同100%係試當真責任

係
盲撐毛唔係做倒米毛

係ig最新個post, 有人成篇文copy落去都冇del

但無何否認既係，場主都有責任既

個動機係咩？

你試下去其他channel, 放同樣既留言, 1分鍾後番去睇下

都係佢哋自己channel,
佢哋做咩都係自己親手做

youtube commment 依家貼link好似會自動del

傻仔YouTube貼link會del 架76

YouTube comment 留link會自動del

已經自動del咗, 樓主皮已收

人哋channel?定係其他片?

屌講咁耐原來係一條76
唉

咁唔單止貼link又會唔會有影響

嬲開頭只係失望

你試下唔貼link囉

你應該對YouTube 失望
佢滅你聲

你留言包含link 咪del 囉
柒撚夠未呀

條76都係以為試當真del佢comment 點極都唔明

原來阿慈就係等緊珈其,佢兩個好有化學作用

其實冇人問你拎建議

而家證實係youtube del你條comments
最後佢哋歉都道左3次
咁師兄你收貨未？仲失唔失望？

你成段文copy落去就得
同埋你諗下, 佢地開緊live, 會唔會宜個時候mon實每條片既每一個留言即刻del

好正

今次柒就柒硬, 亦都無理由屌場主, 仲有就咪理引戰L啦

駛理條76咩

珈琪講嘢真係好似阿伯口吻雖然真係幾好笑

係咁被撚好好笑

大部份youtube channel都set左有url嘅comment會自動mark左做spam
會全部hide哂 要經佢地審批完先出
咁樣你睇下滿唔滿意?

阿慈今日火力全開, 連珈其都開火

佢應該仲諗緊有咩位可以駁

3.8k人睇緊

教父式撚慈

失望

已經扮傻當無左件事啦

今日d dynamic好撚正
一黎齊章 二黎珈其真係好有氣氛
阿慈d膠力比人笑得又夠抵死勁多
坐左成程車都笑到擁抱大地

場主都接受埋道歉，佢都重失望緊，可能有抑鬱

啱啱又畀人撚到扮弱智
會唔會咩架

成班人係咁恰阿慈

「其實冇人問你拎建議」

對唔閪住囉

條友柒左就潛啦
響度戇鳩鳩咁

點恰法？唔得閒睇live

常見問題：什麼內容屬於垃圾內容？
任何過度發布、重複或未指定目標的內容，或是向使用者保證會看到特定事務，卻引導他們離開網站的內容，都屬於垃圾內容。

舉例來說，影片標題和說明保證能看到完整的特定電影，但在點選後卻給使用者 YouTube 以外的連結來觀看電影，這類影片都屬於垃圾內容。

會唔會好d?

爺爺治到佢

而家佢老屈人del comment

好好氣氛佢又唔介意

佢定位已經係終極下把位
計埋珈其咁玩得真係好撚正

講兩講又loop返誠信問題，然後戥達哥Ming 仔慘

次次都係重重復復

外判劇？？？睇嚟係合作片

建議可以頂置嗰一條柒咗質疑人哋啲comment嘅留言

一D都無活用到
唔似帶棗兒咁real

「以前覺得佢哋好真 其實又係偽人一個」

珈其轉數真係快

算啦
弱智黎

毒撚命運

「唔覺得佢哋係光明磊落嘅人」

屌那星笑撚到我

已深潛

我覺得而家兩邊都處理得好㗎啦
不過盡可能唔好再出現類似嘅情況會最好
始終觀眾雖然係會接受channel做錯
但係如果再出現多一兩次嘅話
我怕冇觀眾肯畀多次機會咋

肯定又俾修哥私底下拎嚟笑

呀慈加油啦
佢地真係好錫你

點解要錄MEWE

傻閪darkside已潛水

查實我覺得唔洗錄啦, 真係無咩人用

yanny Jessica 得個坐字

無所謂 當多個交流

你唔用姐
mewe個chat日日都好多msg

合作片幾時上

被阿慈嘅氣場鎮壓到

做咩要戴口罩？

開波就講左鼻敏感

阿慈已經變左世一, ca姐同yanny排下去

又請左人 有錢了

鼻敏感

黎緊有好多綜藝

Yanny都拍咗一排 都係融入唔到咁

收到

咁lag

有比位阿慈上

我剩係上去聽下錄音

Ca姐已變花瓶

見到佢地果次開live執牙慈啲問題就知

可以分綜藝組 戲劇組

佢少參與冇野講

CA姐

而家爭個好戲既女仔 yanny還好 可能未有機會岩劇本發揮

點解ca姐yanny要戴口罩？

Ca姐有條片 係咪未出

阿慈算唔算無乜才華，但又好努力爭取機會？

要努力浸淫下D技術

錄極都無好多人轉用mewe, 不過少人用都叫攞返少少優越感

mewe 其實留言同chat都多人

無冷氣?

Yanny一開波已經話熱

珈其撚阿慈化學作用好好

游學修好吹得

右上角披冷氣被

覺得佢需要改善社交技巧同說話技巧

咩事咁lag

真係好正
膠戰個種認真魔人人設又carry到
而家做上把撚9人又得

關唔夠精神事

下集教父一定要搵珈其拍

珈其真係好撚勁

珈其=阿慈剋星

呀慈真係1999

修哥啤住阿慈個樣

阿慈

阿慈好慘

阿慈俾人SM

啊慈又黎了

好撚好笑

阿慈咩事呀

Ca姐alma套劇同豪腎套劇同一日出街

Locker係咪堅嬲

邊到有preview 睇

唔係啦
佢唔明姐不過照做

想問阿慈 攻擊村莊係咩gag

同意啊，本身同修frd底所以可以鎮得住佢
唔洗等啊修永遠都好似高人一等咁
氣氛好好多

熱撚到YANNY

SO豪特別靚仔

youtube系統自己del又入佢哋數

阿慈係諗到乜，FEEL到乜就講乜

Locker jm9
嬲9

improv?

你又好開心

珈其=成員了

今日慈被滅村好慘

個live好耐未試過咁多人睇

Ig 唔係一早有follow?

珈其真係好正

第一階段!

幾次喇

三個職業演員 兩個電視劇編劇 好高規格

有幾多人冇留意

欠缺社交說話技巧就會咁慘

3.9k

想問滅村個gag來源係咩

多謝樓主整個list出黎集中report班演藝圈小強

有幾下強顏歡笑咁 唔知有無睇錯
加油啊阿慈

珈其用火水救火係好正
我覺得整多個社工角色 安慰阿慈
yanny可以試吓

阿慈再係咁 遲啲嘈獲大都有可能

想知locker有咩心事

究竟發生咩事

開頭牙慈成日串人
然後用攻擊人地村莊嚟形容呢個行為
宜家牙慈就係俾人串返轉頭

唔屌唔鬆化

真

可以預見

唔係嬲阿慈話佢呷醋呀嘛，定仲係好介意佢個角色唔應該做下把走去追Jessica

私底下要搵人同佢傾多啲偈輔導下， yanny 應該ok

coin master

阿慈又講左d奇怪野, 但又唔解釋

覺得佢地放大咗個問題
私底下相處唔知點
但阿慈喺鏡頭下呈現 最多咪話佢鳩 有無咁嚴重啊

攻擊人地村莊係珍妮佛羅培茲個煩膠廣告

好似關另一啲野事

試當真海賊團

心事台有講過
唔洗過份解讀

王院友

教極阿慈都冇點改善
可以話係阿慈個character嘅
觀眾睇咪過癮
一齊做嘢得耐 隨時一點就著到收唔到科

俾你地笑吓我OK嘅，最緊要件事告一段落姐

佢似未接受到呢啲說話
但無論for 戲劇效果 定係教佢改善都需要
希望佢堅毅啲

有時真係1999要人解釋嘅
咁我覺得呀修佢地都想呀慈好先講咁多姐

Kayan9896

唔洗咁緊張啦修哥都見到阿慈剪片剪通宵啦
唔洗淨係講負面野

唔覺佢接受唔到 根本謝票場先係佢搶分位

我依家終於明白UST南亞仔係咩感受

開live幾千人睇都狂ger住阿慈 新人反應唔到好正常 有咩mic後講啦唔出聲又冇癮 出聲講錯野又比人ger做live搞到氣氛咁尷尬 就算豪哥腎仔有時講野都1999啦 咁搞法阿慈幾有火都好快冇癮唔撈

感覺上綜藝果part重有好多野未講

可能真係太後生，唔似得其他人，重未見識夠多世面，而家有得跟住佢哋其實都好，有得磨練下，不過最好都係有人同佢傾多啲偈會好啲

大方

無錯，再係咁阿慈遲早爆

其實阿慈次次live都係咁, 已經變左佢character, 根本無咩野, 唔洗太緊張

其實我諗佢哋主要都係為咗節目效果，但係說話上掌握都唔係咁好，好彩珈其MVP 控到場，我諗阿慈冇咁小氣嘅

no no 太過心直口快真係會出事
尤其是呢度人多，已經唔係小圈子玩了

唔知幾時過阿慈條線

佢反應似唔開心
唔似做戲

係呀，22歲咋，細路女

聽得出修哥係欣賞阿慈工作態度，無論係今次試音片同之前心事台都講過，阿慈係好勤力

想知locker有咩心事?
關於kayan9896?

做前輩又好上司老闆都好 除左教人都要顧人感受 你mic後就算屌到佢仆街 都唔及係幾千人面前撚佢咁難受 唔好個心想佢好就大晒 游學修都係未成熟

佢都唔想解釋
覺得每句野都俾人無限放大
佢個樣都唔開心

整集教父3屌到阿慈爆囉

修哥 豪哥 腎仔 火柴
locker > ca姐 > 阿慈 > yanny > 珈其
根據修哥同司徒夾帶既訪問
locker yanny 珈其係3個一早已經諗左一齊玩既起始班底
但yanny同珈其因為各自原因去到依家呢一個月先叫正式加入

大佬你做幕前架

咁快分左手?

無事, 心事台有講過

珈其撚得最誇張

好撚憎佢哋呀而家

爆少少黎聽下

就算真係屌佢唔識講嘢都係幕後度橋嗰陣屌
謝票場本身都係9up for fun 點會嬲

依家成個謝票場都係聚焦落佢度 開心都嚟唔切

冇咁小氣唔代表真係唔care萬一有日特別敏感就gg了

岩哂啦, 岩先都講左教父3有方向, 而且會搵珈其拍

教母123

鏡頭話佢我覺得冇問題呀
觀眾覺得好睇 最重要係阿慈又受到

問題我覺得係私底下
阿修佢哋教極阿慈 阿慈喺鏡頭上都冇咩點改善到
又係成日衝口而出

私底下成班一齊做嘢 又唔夠瞓
阿慈次次衝口而出
隨時一點就著

咁又點？你老闆會唔會係d客面前撚你知唔知咩叫尊嚴

咁其實係得阿慈係interview 請返黎，都算叻女喎

剛剛live講

原來條幸福36公里廣告係遊學修諗同拍

等我以為係豪腎

而家全部自己人 都係咁
出到去實比人玩撚死

我唔知啊，純粹鳩估咋

睇得出大家都好錫阿慈, 代入左落佢度

呀慈有時的確講左d對整個節目係無益/負效果
頭先有一下代表網民問Kaki 點解講咁多野又好似無講過野 話想學 呢幾句鏡頭前係唔應該咁表達
另外有一下大家已經比掌聲比呀慈讚佢好努力付出做配音片 佢又無端端掘自己缺點出嚟 Kaki已經想出力兜 佢仲係好似無為意 仲想講落去
呢d係要注意下

咁撚樣都受唔到？
恨鐵不成鋼呀
而家真係指撚住佢黎屌咩
我都鍾意阿慈
但佢做左幾個月下下都咁講嘢唔掂架喎
依度係主場就有得補救
出到去邊個幫你

雖然22歲女，但應該冇咁脆弱嘅

有d似試玩毛個下反cup, 明明成場都無乜鏡頭但係最後黎個大既

ca姐係司徒夾帶介紹 果期未紅又肯落手做下總務
點知一搬埋studio就紅左 依家就好難抽身

阿慈就係好早期自己就sd左cv 真係靠團火感動修哥
但修哥依家有冇後悔 有冇改觀真係佢心底先知

其實阿慈嘅情況長遠係要改善
先唔好講做youtuber, 就算係現實生活社交都有影響
成日口快過個腦，諗到乜就講乜，身邊朋友聽到會好辛苦
修哥今日有句講得岩，佢要學會說話

修哥其實講過好多次
佢真係好欣賞阿慈

唔係啦
心事台有講點解
kayan9896 ig story都有locker

果個乜柒家奇成個廢老咁 佢地識拍教父出黎串啲廢老屎窟 估唔到身在其位 自己都係老屎窟一員 唔講黃藍 唔啱咀形嘅咪炒撚左佢 留佢喺到撚狗咁撚做乜柒 觀眾又睇得唔開心 你地自己鐘意圍威喂嘅咪繼續 剩係講你地啱聽嘅嘢好未

其實大家鍾意呀慈都係佢種鳩味濃 娛樂性夠豐富姐
其實無問題 但你都要為佢著想下
假設佢做返普通人 出去社會會點算

你睇晒全段謝票場就會知有d位呀慈唔小心放陷阱 自己又踩埋一份

就係驚佢受唔到爆

究竟係咩心事 透露少少

其實真係完全唔關事
locker心事台講左佢自己個人有時會係咁

佢應該要扮hyper先，之後先可以咁

唔係心事黎

佢唔識做人 要學

我覺得牙慈自信心係唔夠所以先咁
同埋佢始終新人有時有啲位未知點俾反應

開頭牙慈加入嘅live其實幾好笑
但呢幾個禮拜好似成日俾人針同出問題咁
唔知係咪大壓力咗
佢其實輕鬆搞下gag同埋完整啲表達自己講嘅嘢就ok
鳩鳩地係牙慈吸引人嘅地方

連爺爺都會畀人屌

游學修呢D ALPHA，可能會少少遷就下佢，但最後點都係要人聽佢話架喇

所以真係要睇阿慈找唔找到個BALANCE位，自己舒服又人地唔會攻擊佢既相處摸式

我就唔係話好鍾意阿慈 所以偏幫
但個處事手法唔洗下下問到人一棟都冇
你識放都唔該你識收
如果唔係我覺得仲尷尬過阿慈鳩up

阿慈本身講嘢未夠叻係真
但出到去見到唔熟嘅人點都會睇眉頭眼額

依家個場合本身係搞笑9up 身邊啲人唔會咁易嬲

做咩影住我

我覺得都係要再真係認真溝通多啲，知道大家諗乜，尤其是同修哥。22歲同其他人其實已經算係隔咗半代，係會有代溝，更加唔使講出面，同個臺一樣，都係要時間

咁姐係咩

完全唔關有心事同攰
所以唔洗諗多

節目效果 有人鐘意有人唔鐘意

佢淆底 先唔敢講清楚呷醋點解
最後越搞自己越尷

係點呢 我又唔覺夠慈有咩問題 純粹唔啱咀形 一開始做下把位就抵佢比人撚？點解唔諗下果班玩撚死佢嘅人有無錯？抵玩就代表玩人係啱？正正係因為幕前 唔係更加要做下旁樣比人睇咩 而家又唔係講緊外國綜藝果隻一開始有曬下把位設定 而係擺明將私底下果套擺埋出黎 我睇唔到有咩好處 對阿慈定係個channel 定係觀眾都好

咁修哥係呢d係對事唔對人分得好清楚既
應讚就讚 應彈就彈
但比例上係有d唔平衡既

效果嚟咋嘛屌
阿慈又唔靚演技唔係突出
係靠謝票場啲人先知佢鳩

前邊先有人話佢地珈其火花好好
遲啲綜藝擺佢地一對已經有睇頭

唔通珈其現實又咁火爆周圍屌人咩

藍台又上連登宣傳

阿慈問題係唔啱嘴型？
係下把位問題？
咪玩啦

點先算藍

呢句佢表達到好似串緊珈其咁

Btw我都同意唔應該公然喺幾千人live上面笑鳩佢
只會有反效果，令佢愈講愈差
教女就熄左機後先慢慢教啦

你睇唔出佢既問題
好大機會你都有佢既問題

駛鳩理啲黃衛兵

一定唔係效果啦

頭先最尾CLOSE UP阿慈個樣好辛苦想尷尬笑都笑唔出，又DUP低頭又用手檔
一定係唔開心
好明顯檔得好辛苦

節咩目效果姐 又唔係拍緊綜藝拍緊片 退一步講 節目效果又點 其他節目做下把位個角色出黎 佢地拍又開心 我地觀眾睇又開心 而家剩係比人感覺成班喺到恰人 引用一句你地嘅對白 活用唔到 你地做就柒架啦

好明顯
珈其唔知講咩好

唔係效果啦

佢都窒一窒

解釋左darkside 岩岩屌佢地嗰樣野

咁係咩問題？又講唔撚出 咪玩啦

個樣係咁

求source

冇錯，今次真係已經接近阿慈底線，修要控制返自己

咪鳩理啲引戰撚啦

其實試當真得三個女仔， Yanny已經30歲，算係有啲輩份、唔玩得， Jessica係花瓶角色，做開上把，咁唯有由最後生嘅阿慈做下把，冇辦法。22歲，其實真係好Green，佢之前又唔係讀開電影，啱啱出嚟做嘢係要適應下嘅……

當然阿修說話上有時佢自己都掌握得唔係咁好，講得太盡，佢都要檢討吓嘅，但我覺得共事左都有一段時間，條綜藝片效果又拍得咁好，應該唔會咁小事而反面嘅。

幾多分幾多秒 我再睇

講左百鳩幾萬次啦
亂講嘢冇重點表達能力差呀
真係弱智都識上網

後段
唔記得幾分了

佢出發點似係佢想學點樣多出鏡多對白 做到講完一大輪又好似無乜講過野 的技能

阿慈問題點會單單係定位
真係次次睇佢live都明顯見到缺點
自己主場已經咁 出到去點算
外人更加唔撚畀面你

有冇人有呀修珈其嗰段潘乘風精華睇下 (填海華嗰段)

講嘢太跳脫
冇乜組織 個腦諗到一句就彈一句出黎
冇乜上文下理 觀眾未必catch up到嫁

熄左CAM係點冇人知, 可能我地睇到好過火, 但背後我地唔會知道佢地點樣溝通
其實阿慈係LIVE做下把都唔係第一次, 如果關心阿慈,不如直接DM佢好過我地係度圍埋估估下(雖然阿慈應該有睇連登,不過都係唔好上咁多啦)

跟住阿慈下星期一開live 就話要澄清

#288

自己追返post
唔多講喇

上連登要唔要做埋research 由頭到尾將佢地啲片先睇過一次寫編論文先比得意見呀？而家奉旨要睇過曬知道佢比人話有咩問題呀？你都弱撚智 唔撚怪得出邊個post屌鳩試當真啲fans 討論唔撚係用論據講道理 一黎就人身攻擊 咪撚笑大人個口啦

屌你老母唔止弱智 仲要打撚橫黎講
典型兒登仔

可能聽日游學修已經又要出片、出聲明話冇恰鳩呀慈，純粹講笑同埋節目效果，雙方已經溝通咗，阿修都同阿慈道左歉

點樣打橫黎講 又講唔出 邊撚個係典型兒登仔呀 駁唔撚到就識話人兒登仔 黎黎去去剩係識話人弱智 你就真係快啲縮返入你老母個臭閪到咪撚出黎獻世

人地同你講道理講咁耐你都唔明

真 佢一定會追曬上面d post
但咁多真係好難消化
分分鐘佢會加多左壓力比自己有更差效果

但係撇開表現 阿慈唔好試咁多野就真既
成日講乜都試下 但只係試最面果浸
真係會令共事既人無信心
搵一樣野去鑽研好過全部都半桶水
同埋可以順便搵埋佢自己定位

仲有一個歌手，一個model，一個新聞主播

心事台嘅嘢講好咗保密，做壞規矩會令佢哋唔敢講咁多心事
擺明唔講得又唔想講嘅就唔好係咁jer住問啦
好好奇我明白，我都係，所以覺得貴都課金
人哋畀錢先有嘅嘢，你想要咪畀錢囉
其實虛擬content同實體貨品都係有價值
係咁問人收費限定保密內容，就同人哋買咗杯雪糕，你係咁問可唔可以畀我lam啖一樣
如果價格負擔唔起，無辦法唯有唔食雪糕啦
就算唔係錢嘅問題，都尊重返佢哋同埋佢哋定嘅規矩

Locker真係好戲，已經試過幾次特登玩都畀人以為係真，上次我都信咗，可能因為咁所以今次我睇得出，珈其都同佢夾晒戲，其實我個人認為成件事可以同心事台冇關

你#553回覆咪又係人身攻擊kaki，「乜柒家奇成個廢老」你自己打出嚟嘅

講撚晒出黎又話做research又盛同依啲人討論係嘥鳩氣

我後面有解釋點解話佢

你係講曬出黎 不過加句弱智 你估我係阿慈等你出糧比我 奉旨比你撚？你expect我同你講唔該呀 幫我update啲資訊 洗唔洗我洗埋屎忽比埋地址你上黎擘開定個屎忽屌我？

係點呢 我又唔覺夠慈有咩問題 純粹唔啱咀形 一開始做下把位就抵佢比人撚？
上連登要唔要做埋research 由頭到尾將佢地啲片先睇過一次寫編論文先比得意見呀？

紅字反映
1. 態度惡劣
2. 如果未聽過/未能判斷事實 可以先睇左再下判斷 而唔係將事件無限上綱
3. 如果有睇岩岩直播 相信聽明的你都會判斷到問題 判斷唔到可能係你問題

唔撚怪得出邊個post屌鳩試當真啲fans 討論唔撚係用論據講道理 一黎就人身攻擊 咪撚笑大人個口啦

4. 轉移視線

希望你會睇到上述問題，或者係我搞錯，大家可以再理性討論

佢會追lihkg 既咩

師兄唔好理啦
你唔會expect 一部入咗帶嘅錄音機會突然畀個新答案你嘅係咪？
唔使同啲錄音機嘈啦 take it easy man

其實阿慈自己個問題明明就好大
成日唔適合時候講唔適合既野
依家搞到佢受害者咁 佢平時講錯野hurt完人就on99咁扮無野

之前唔記得腎仔定so豪都教過佢，佢果d所謂嘅gag要諗清楚先講出口，太刻意嘅就收番埋唔好講，但暫時看來都無咩改善

佢ig 舊story 有講過成日睇連登
Btw 呀慈 我撐你呀

利申返先 次次live都有睇 佢真係好黑人憎其實

兩睇
1. 應唔應該係幾千人面前咁樣講佢
呢個都可以有排拗

宜下串珈其我真係估唔到

你係FC Chan ?

佢真係要學講野 尤其是做幕前

賤種狗 比人擺上網先肯道歉
屌你老母大種乞衣

連登而家有啲劣幣驅逐良幣既感覺

同埋其實佢都易驚，問題係佢一驚就會攻擊人，而唔係一驚就縮

佢一驚就縮反而仲受歡迎

不過我知佢好想係一圈子入面成為焦點，可能佢成世人都係配角，未試過係主角

一大堆負皮 但無人識得駁

淨係識個心底嬲比負皮又駁唔到

假如有日你做錯野比屋企人屌
係屋企比人教仔咁鬧同係條街比人教仔咁鬧
你覺得邊樣個心理陰影大d
錯還錯 但教都要教得岩 上面d人就係討論緊呢樣
佢地live前live後講到幾無野都好 幾包容都好
可能分分鐘就係「我無野呀」果種feel都唔出奇

你嬲撚到唔記得拉

得啦得啦 你地黃衛兵最威啦
呢到成班死忠 你d咁低莊既引戰動搖到幾多個
你出去公海拎存在感仲好啦

Darkside哥柒到

呀修唔明佢講咩叫佢講多次就會話冇嘢
但個話題已經俾佢spin走左又唔解釋
呀修jer多兩jer又俾人屌

啱呀，細路女 社交少要學下做人，唔係一味話人屌佢會發嬲，發嬲又點 講錯嘢唔屌得仲要發嬲，到時另謀高就死硬，好多時睇live唔洗太認真 修都唔係第一次讚阿慈 佢係睇得起阿慈嘅。

幫TVB拍MV
幫麥當勞賣廣告
爆人住址密碼
呃人話拍綜藝其實拍藍店廣告

咁都唔藍
咁大家齊齊食美心啦

咪鳩理啦

傻西

1234係你定？你邊位呀？比model answer? 你話係就係？
一態度惡劣首先一開始我就純粹係屌鳩試當真頭先live 係你班腦殘fans小粉紅上身咁容忍唔到丁點自己偶像嘅錯誤 而開口埋口就弱智
二我一開始針對住頭先live嘅問題去作出意見 我剩係對我見到嘅野作出評論 你仲想我點睇點聽去判斷事實
三我唔重複 上邊講左好撚多次 有無問題見仁見智 我亦唔係保阿慈 上邊我都有講 唔啱嘅就炒撚左佢 咪撚留人喺到又撚狗咁撚人 唔啱你地唔代表佢有問題 唔好成班廢老上身 覺得人地唔符合自己所謂（叻人）（無問題）就覺得人地有問題
四我剩係講一次 唔係我燥你地先 係有班on9仔一開波就護主 驚撚死自己偶像比人講兩句自己會少忽肉咁

其實你哋兩邊拗落去 無論邊邊拗贏 對阿慈都唔係好事
一邊會令阿慈覺得係咪佢自己比錯反應 表情管理做得唔好 搞到阿修kaki佢哋俾人鬧
一邊為咗駁另一邊 可能你自己都未係咁諗 但係就不自覺咁誇大咗阿慈啲缺點嘅嚴重性

如果阿慈你睇到 我想同你講
我唔會特登去反你 但你講野無分寸同亂講野真係好反感
我身邊幾個fd一齊第一條片睇到依家
有你果d片通常都唔好睇 已經好多條都好kam
只要係你主演
我地唔代表全部人 但呢個係我地真實感受 唔好笑得黎特別做作 既然你做左正式成員就希望真係改善下佢 已經唔係第一次 我自己都搵唔到一條你主演但又真係好睇既

駁唔到就鬧人黃衛兵

1-5 都可以話純粹賺藍店錢
今次呢件事出埋仲撐得落

即係自己課金嘅內容俾人爆出來覺得好唔抵？

講咁撚耐 個個個重點都放係阿慈有咩問題有咩不足
阿差唔知咩但佢有問題都唔代表要當眾比人撚到顏面掃地
成班兒登仔係到用埋d廢老理論
乜撚野咁都受唔到出到去比人玩死 都on99
係咪美國一早就開槍打死你個d理論呀？
游學修咁撚大個人唔識私下同人溝通既？
開live撚人 人地又會即刻知自己有咩問題？
p.s. 我最大感受係游學修頭先質完阿慈之後係鏡頭面前講左句：九唔答八 如果我係阿慈聽到真係hurt到爆

阿慈成日冇嘢講就引觀眾啲comment出嚟講，自己懶係講笑咁，又唔知自己串親人，話珈其講完好似冇講咁，大佬，阿慈佢自己亂up嘢嗰陣，珈其幫佢兜咗幾多次、解釋幾多次？講白啲，珈其成場live幫緊每一個人落台，阿慈一個屈尾十成個波車埋佢塊面度，阿慈又有令人好過咩？

然後Locker好哋哋分析緊劇本個角色，阿慈無啦啦走去話Locker啲劇份比Jessica搶咗，我理得你真唔知定假唔知都好，呢啲唔係分化係乜嘢？當住幾千人面前擺兩個同事上枱，唔理佢係真心定唔小心，呢啲場面一啲都唔見得人。

最後珈其都捧一捧佢，話阿慈地位挑戰到ca姐，呢句說話原本就擦哂兩位女士鞋，但阿慈係要懶搞笑咁講多句「下我地位高過ca姐下嘛」，成個場面odd到，已經冇人幫佢兜到，呢啲嘢學唔嚟，在場幾多個世界仔，都敵唔過一個唔識做人嘅人。

又想人留意佢，又想啲話題圍繞佢，游學修鬧得佢啱，明眼人睇得出你冇料又刻意，搞埋咁多小動作，真係好肉酸。

首先食返麥當勞先
試當真推介

以後邊個屌我食老麥
我大返佢 試當真都promote

傻閪多
弱智多
黃衛兵又多

咩黎？

諗清楚先講出口呢下今集仲係見到未改善 吃醋嗰下現場好多人都斷左線 呀修直頭跟唔到 呀慈當刻應該組織下點解有吃醋個結論 Kaki整理到大部分意思 呀慈應該順Kaki解讀的意思加少少補充就可以帶過頭 係鏡頭前唔係講唔好影住我就算 現場執生呢樣野真係要自己體驗先訓練到 加油努力

咁問佢佢自己9up完又唔解釋 就話locker對ca點點點
你又有無考慮過其他人感受呢
唔係佢唔出聲就代表佢係受害者架 佢有義務去解釋 佢唔解釋人地先估

認真，你出過嚟做嘢未

唔俾串得面皮薄？

簡單啲
好多癲狗亂咬人

幾個鐘冇追po 有冇懶人包講下嘈緊乜

片場嚟架 屌你老母

阿慈做得配角旁觀者多，聽人睇人互動多，會FEEL到好多野，FEEL到一D感受一D諗

但呢D諗法唔可以即刻講出口架

當佢一做主角發言時，一講D呢平時係觀眾FEEL到既說話，就出事

有咩想講？唔係打兩個字就係偉論

唔追好過追啦
早啲瞓啦兄弟

當然

謝票場阿慈講嘢1999俾游學修同岑珈其教女
而家正反雙方拗緊邊個啱定唔啱

唔覺得阿慈介意
做下把位紅好過做隱形人

幾時收皮？

做下把位好辛苦的

有邊個唔想做主角，做上把位

你細過讀書會唔會叫老師私底下先鬧你？
你出嚟做嘢會唔會叫老闆私底下先屌你？

失去咩都唔緊要，失去左信心就好大穫

俾人撚到無哂信心，紅都無用

我咁諗 其實好多時唔係質問 有時問呀慈一個問題
呀慈個反應答法 總會產生另一個問題
長久落去變質問 去到 老屎忽/過來人/教父Mode
結果呀修都爆埋一份

係呀 個個都想做上把
Ca姐想alma想阿莎想 所以唔到阿慈做

起碼現階段係

佢唔改善問題遲早奶鑊杰

你自己做慣狗就唔好覺得呢樣嘢係正常

老闆私底下先屌先好正常
你平時好enjoy羞恥play?

1 2 3 4 係point 可能你睇唔明白 我諒解你

一態度惡劣首先一開始我就純粹係屌鳩試當真頭先live 係你班腦殘fans小粉紅上身咁容忍唔到丁點自己偶像嘅錯誤 而開口埋口就弱智

- 我無話你弱智 如果你唔係回應我 我都唔回應你

二我一開始針對住頭先live嘅問題去作出意見 我剩係對我見到嘅野作出評論 你仲想我點睇點聽去判斷事實

- 咁如果你睇live 都唔知呀慈係咩問題 或者睇唔到佢都有呢啲問題 你既理解能力都有待改進 真心的

三我唔重複 上邊講左好撚多次 有無問題見仁見智 我亦唔係保阿慈 上邊我都有講 唔啱嘅就炒撚左佢 咪撚留人喺到又撚狗咁撚人 唔啱你地唔代表佢有問題 唔好成班廢老上身 覺得人地唔符合自己所謂（叻人）（無問題）就覺得人地有問題

唔啱嘅就炒撚左佢 >>> 你欠交一次功課就要趕出校 做每件事要去到咁極端?
唔好成班廢老上身 覺得人地唔符合自己所謂（叻人）（無問題）就覺得人地有問題 >>> 唔係老屎忽上身 而係佢談吐有待改善 呢個大家有目共睹

P.S 如果用你相同邏輯 你都用一二三四 我都可以問你邊位做咩亂訂規矩 不過當然 我唔會用

如果你每次都起鋼 唔覺得人地講你兒登仔有問題 某程度上都反映自己既問題
希望你會聽 不過你應該唔會

私底下屌係你自己主觀願望

撚同鬧都唔識分？
帶侮辱性 同 教導式既責罵 係兩樣野黎
而且係網上開live 3k觀眾睇緊
到我想問返你 出過社會生活未？

係拗唔完
我針對返個位人兄啲態度同出位言論
希望佢心底唔好介懷

而家好搞笑，教父緊人地個教父

你自己主觀願望
你咪當面屌柒老闆
其實冇所謂
唔識世故係你

原來做開奴隸 失敬

咁好又真係想問你返過幾多份工 一嚟就成個老屎忽咁撻埋嚟

老闆私下屌 基本上係最合理亦係最平常嘅做法
我又真係唔知你返咩工 當老細可以下卜當你狗咁撚

佢呢種下把係唔知有心定無意咁亂講嘢，令到其他人忍唔住要質問返佢轉頭，而佢係俾唔到反應接落去
一次半次都算，不斷重複嘅話無論演員定觀眾都會覺得尷尬

其實阿慈邊有你哋講到咁差
又勤力又有效果又高EQ 成個Live得佢一個女仔會出聲講嘢
其實一個團隊知大家有咩缺點係咪應該互相Cover
你知佢成日講錯嘢咪轉走個話題囉 而唔係係咁質問
問到佢越講越錯想睇佢出醜咁
真心想阿慈好嘅鬧完就呵返啦 唔好鬧到佢走咗先後悔

教導式嘅責罵？

咁玻璃心不如你縮返去你老母個西度啦

游學修係咪冇point 亂屌呀？

諗一諗，如果唔鏡頭面前咁講，幫佢兜埋，或者無視佢，你會覺得最後點樣，如果無信心，係可以轉返幕後幫手，但做得幕前，不足就要努力，個標準可以set更高

游學修屌人唔識做人，應該有你份

最怕佢覺得咁樣個效果好好keep住咁做
但就慢慢令身邊啲人頂佢唔順

你係老闆

如果個世界係你口中咁美好就天下太平啦

阿慈唔做搶口撚 珈其邊有人屌人
今日個live 3.9k人睇

佢要識組織好先講
而唔係講左啲pt 無人明就算

兒登式人身攻擊又黎
你都唔識分鬧同撚 同你講都漇氣
大個d先上黎討論啦

得罪人多

游學修以前都係

懶得多野

好叻呀你唔洗打工

你完美示範

同意

終於有人講出重點

呢個關乎演出效果觀感, 其實都值得討論嘅
起碼好過同hater錄音機嘈

其實我覺得無問題wo
特別做live有上把有下把，有d矛盾，有人衝出黎鳩up製造d衝擊位係幾有效果wo
特別今日有kaki，配阿慈係好出wo，成個live生哂

「地位高過ca姐」呢句真係多咗

遊學修個啲係直 真性情
呀慈係串左人但又唔知自己咩事

講中晒

Agree 根本係佢地想要嘅效果嚟

班玻璃心又話人教父

係, 佢以前奶唔少嘢, 仲要對住傳媒/social media都照直咁講,所以以前先有咁多人唔鍾意佢;
而家入得試當真每做一樣嘢都會俾人放大嚟睇，人地會覺得你做得好好係應份，但做錯少少嘢就全天候追殺你(可能剩係連登，公海WFC)。但阿慈似乎未GET到呢樣嘢

其實大家洗乜拗
明顯修仔同埋阿慈都係同一類人 個腦有咩就講咩
講完 唔開心 sad完 case closed next
不過阿慈真係要學下修飾自己既說話

我都覺得阿慈做宜d效果好正, 宜d live先好睇
估唔到因為咁推左20幾頁, 好過同d引戰撚討論黃藍啦

我估你應該講晒修哥心入面想講嗰啲野出黎
阿慈我知你有追post架記住真係要注意下啦

明顯修仔同埋阿慈都係同一類人《----呢句真

最尾一段唔係咁
修鬧佢出發點係搞小動作/攻擊村莊的說話/跳脫的對話 係幕前live要諗過組織
唔係話佢無料

關心着緊先俾意見
咁玻璃心不唔好撈幕前食四方飯

呀慈要爭氣

但阿修表達能力好過阿慈好多

加油阿慈 我好鍾意你架
要努力改善好缺點

遊學修係有啲睇唔過眼就屌
唔同呀慈個啲開地圖炮亂咁炸人

支持阿慈繼續攻擊村莊
睇live就係要宜d!!!

正正同一類人
修仔下下比機會呀慈解釋
變到
修仔jer 住呀慈

調返轉頭唔通個個都係jessica yanny呢類就好
佢地玩內斂派但係成隊team都係passive咪又係悶
每個人都有自己唔同特色 唔好燒到普世價值其實阿慈或者修仔唔會冇事

以前遊學修都係地圖炮

live係無劇本，但同樣係為左節目效果，只要佢地係專業事後鏡頭後唔好擺上心，根本就無問題
阿慈真心膠咪由佢真心膠，live做到衝擊效果咪好睇，特別配kaki
因為kaki輕重程度掌握得好，重重插你一野又識拉返你起身，真心高質
反而修仔比起kaki就無咁好，說話太重，變左有d真心屌人feel，當然唔排除佢係真心屌阿慈

呢個話題其實可以好哲學 唔會有絕對既對錯
同埋作為觀眾都真係可以學到做人

唔係，係上個禮拜同上上個禮拜都有話，豪腎都有話佢刻意搞笑唔好笑，越講越中。

佢地其實係果下互屌完就會冇嘢
大家擔心locker屈住屈住好過

有冇例子share

修仔阿慈真心開炮 kaki明顯係扮開燥所以有分寸

睇返重播 高過ca姐果句全句係
「我高過ca姐呀嘛?你意思係話」
應該係回應Kaki既口誤

認真留意下Ca姐 其實Ca姐有時說話都好爆
不過佢收得好快 就帶過場

都係嗰句 場合問題
遊學修之前喺正經嘢上屌唔同立場嘅網民
緊係會奶嘢

依家謝票場本身就係9up搞笑
阿慈搶下口/出嚟搏屌係ok
亦都唔覺同場嘅人真係因為咁而難受/尷尬

個個話kaki嚟到好有energy好正
但冇阿慈比佢屌又邊做到

正如kaki拍綜藝會係咁屌人
佢出到去拍戲又係屌晒個劇組咩

micnlm經典作啦
以前學舌鳥果陣佢講嘢都係好出
不過係以前冇live禁樣既機會有interaction去引爆其他人
望下修仔以前訪問都係串77 其實好有特色

其實仲有一個問題係有好多個唔講嘢

ca姐bba底磨練得可能比較好
加上佢以前撈hr應該比人屌得多

跟住冇戲拍

推廿幾頁其實咁樣代表阿慈成功左
邊個唔想100%既人見到自己，然後100%好評
而家起碼俾人見到自己，就算係惡名都袋住先啦
係一個大勢既團隊入面完全無人注視0存在感先係最慘

之前阿修都有講, yanny太慢熱

同意，睇完上面留言原來世界仲有呢d咁嘅人

阿慈入到試當真算遇到貴人啦
佢把口唔收繼續做記者可能喺港台或者cctvb比班老嘢雪咗都未知死因

成班人喺度藍色窗簾

阿慈出嚟搏屌 其他人屌鳩佢先做到個效果

而唔係 其他人覺得阿慈講嘢難受尷尬所以屌阿慈

推得咁快, 阿慈今鋪又有排追po啦
不過點都好, 作為觀眾我係支持阿慈做宜d效果
我亦都相信阿慈會越做越好

其實有幾次live 啲搞笑場jer 阿慈都好似見到阿慈feel到
hurt 之後個反應好生硬咁笑 又想喊咁
每次睇 作為觀眾會睇到非常尷尬

作者已死

最大分別係caca唔會糾纏係果個位，爆完就過，等人接或者由佢過
阿慈就係糾結係果個話題上，好似今日咁有kaki接咪好睇，但平時佢就自己接自己話或者俾修仔ban佢
講到尾都係節奏問題，反而唔係內容問題

我覺得遊個種心直口快唔同
呀慈係刻意搞笑跟住又串親人

游比我個感覺係講啲同社會大眾立場唔同既意見
反而我幾鐘意游既真性情

你真係當佢弱智咩
如果佢真係個個場合都口不擇言就唔會因為面試表現好而入到試當真啦

YANNY好靚，《飯聚心理學》條片鬧人又斯文，恥笑游學修個樣又可愛討好

好正

其實可能係戲劇效果

應酬一時口快方丈份人好小氣
interview同埋social真係兩回事

如果阿慈平時係唔講嘢 地圖炮只係試當真限定 呢個女仔不得了

前面應該好多人認同

而家係教育問題姐
出黎做嘢係咁殘忍 仲要娛樂圈呢行更加特別係
如果你淨係做yt 咁可以做一世溫室小花既
但佢地target 擺明係娛樂圈啦
佢地係戲行仲做咁耐 梗加知道咩人先存到
呢行大把新人 唔會一個半個走咗就可惜 過多兩個月又有新女出啦
佢都有去cast 口罩小姐 電影台level 花姐呢啲點頂?

係人都想做溫室小花架啦 但咁係死路一條

片場風雲都有講 片場黎架 第一日出黎撈咩
你啲演員ready 就返去啦

鍾意左YANNY
阿慈努力

不過我唔會課金試當真

但點都好 你哋大致上講嘅嘢搞笑位其實精彩 唔悶
肯一直追live 因為睇你地講嘢夠放 唔會好多咩都唔講得咁 或者做show咁
所以希望你哋繼續放開落去 不過有時啲位hurt 到人或者多咗就留意返

地圖炮妹嘢黎

今晚live好精彩, 聽日又重溫下先

出到去做嘢自然會跟返個場合tune
伽其咪又係拍綜藝先咁鐘意屌人

八婆mode

唔知呢個mode 係扮定真性情但佢好似唔可以長期維持呢個能量

佢都叫溫室小花 咁睇Comment睇到喊
紅咗又好少出現嘅叫咩
睇過吓VIU 我覺得花姐攻擊次數唔會有阿修咁多喎
阿修好多時都真係多咗
你嗰句完美適用於佢身上 Cut咗先開火得唔得
作為觀眾有時都睇到炆炆哋
BTW我講緊個Channel冇咗阿慈會好可惜

講真佢幫藍店宣傳完我哋都唔會去幫襯㗎啦
但係佢哋又可以賺到藍店錢，其實何樂而不為？

即係（除咗做狗) 其他政府工作，唔通一份都唔可以做咩？做咗又唔可以係黃咩？

你地為阿慈互屌咗咁多頁，提下ca姐好喎

CA姐靚女，無野可以挑剔

yanny 其實啱話題就有嘢講

所以其實唔係jer住阿慈，而係佢依家咁樣亂噏嘅程度係去到自己都解釋唔到噏句嘢嘅意思，但人地聽落會"銀"耳，所以珈其 幫佢解讀返個意思 阿修再叫佢自己闡述返 都係想佢明咁樣會瀨嘢。其實都係驚佢咁樣會得罪人

其實呀慈某程度上係咪做緊觀眾個角色
quote啲觀眾comment出黎就係話比人聽
有好多弱智觀眾 留一堆弱智comment
而如果試當真見到呢啲comment
佢地嘅反應就係而家對呀慈嘅反應(懶搞笑)

利申 純粹鳩噏

同埋如果呀慈唔係而家咁 會唔會變咗得班男講野
yanny同ca完全無參與過咁
希望佢地(主要係女)都當live係一種嘅表演形式
始終課左金先睇到重播
觀眾亦睇得開心啲

冇呀慈 根本無女講嘢

原來今日謝票場kayan9896都係度, 只係背後無出鏡

ca姐第一次上live嘅參與度係最高

又係嘅 今次都係落focus喺kaki

岩啊,靚女大把,但係肯做效果既女真係買少見少,請好好珍惜

唔通佢…有男朋友？

好認同

其實我知阿慈會喺度追post
但係都忍唔住要講

利申：我每個星期都有睇晒所有直播

由上兩星期直播幫阿慈開E會，講佢表達嘅問題，去到今日依個情況，其實見到依個問題仲有好大嘅改善空間。

唔講容易得罪人嘅問題，其實作為一個幕前，係需要有表達自己嘅能力，同埋表達自己嘅信心。但喺啱啱嘅情況，當佢畀人jer多兩句，就兩樣都無晒（如果係做戲扮嘅就不得了，但希望唔好扮係做戲，到頭來呃埋自己）。

有樣野上幾次直播呀修講得好啱，其實阿慈唔需要太過刻意咁去塑造一個形象出黎，因為佢做唔到，佢亦都唔需要做。而作為觀眾嘅我地其實睇得出阿慈嘅刻意，咁已經係失敗咗。我希望睇到一個有信心表達自己真正形象嘅阿慈。

希望之後可以睇到阿慈繼續進步，畀心機唔好畀人屌走你個機會得來不易

我記得一開始ca姐都係好focus喺chatroom d人講野，跟著畀chatroom d 冚家剷鬧到出鏡頭喊

之後就無咁活躍

希望之後可以睇到阿慈繼續進步，畀心機唔好畀人屌走你個機會得來不易<------真

唔洗擔心其他人頂唔順阿慈
只會係其他人頂唔順佢之後圍屌佢，阿慈頂唔住自己走

當撚要其他人受佢既難頂都唔係辦法

Agger 搶分位 好撚好笑 佢同其他人啲互動係帶動到個氣氛

不過有時笑完就要收 好似呀修唔明呷醋個度搞咗勁耐 死都要堅持呀慈再講一次 有冇咁難明呀根本佢個段野係無問題 我反而唔明呀修你唔明啲咩值得你重覆jer死一個位 咁會睇到好無癮

不過咁我覺得又唔可以太鬧游學修
佢都係俾人圍屌俾人批評而成長到有今日咁

游學修受既苦一定多過阿慈

一個堅持自己俾人圍屌，無理由另一個堅持自己就要錫住佢

游學修都係挑戰俾佢強既學長而俾人掉落垃圾桶

阿慈係好需要係呢個圈子找一個平衡點，自己舒服人地又接受你

我就會俾阿慈一個建議

一係你改左自己缺點
一係，改唔到，唔緊要，找到自己貢獻大到COVER到缺點，咁人地就唔會因為你既缺點而攻擊

阿慈而家係有個危機，就係而家佢下把位，係個個人都覺得佢有一D缺點
佢聽話改既話

如果下次又有人覺得佢另一樣野有問題要改，咁佢又因為俾人圍屌，又改喇WOR

咁如果人地提高要求，又叫佢改呢樣改個樣，咁佢又無限遷就？
咁既話佢係呢個圈子生存唔到

其實，你堅持你有料，你可以唔改，仲令全世界跟你個套TIM
但呢個行為係一個圈子入裡只係大佬可以做既特權

所以，之後都係睇阿慈自己做化喇

努力！

點解咁多人唔明呀慈講咩既

就咁聽返佢講啲咩

我一聽就get... 同埋我又唔覺得佢講野得罪左人

話珈其講完好似冇講咁

岑 1成時間與 修 互笠高帽
9成時間 執別人片言隻語追擊
（假如 修 事前冇畀指示 / 劇本 就系 岑 表現失禮）
JC 最後評語「口水佬」救左 岑

珈其成場live幫緊每一個人落台

慈 熙 JC 有自己protocol
岑 非要插咀 / 無事生非刷存在感不可
（假如 修 事前冇畀指示 / 劇本 就系 岑 冇教養）

下我地位高過ca姐下嘛

慈 跳左兩層：
慈自我認知（JC人氣比自己高）➡️ 慈以反話表達（幽默）

游學修鬧得佢啱

JC 「口水佬」收左 修 半皮
Chat room留言收埋 修 另一半皮

好耐無見你入黎吹水
去左邊到玩？

去左cc台幫鄭松泰倒米拉票

單嘢上埋報 ，呢個禮拜真係多事之周

一嚟就推到第32版 希望有人dm慈，齋睇連登驚佢又諗埋一邊

老實講唔駛錫住阿慈
佢謝票場成日講錯野，仲要係啲好容易會得罪人嘅說話
唔響圍內省佢，等佢出到去對街外人講只會奶野
何況佢響channel 定位係學徒身份
響觀眾面前話下佢撚下佢都幾啱佢character
又娛樂到觀眾

Locker連音樂都得 唔怪得溝到9896

ching認錯人

平時唔係留意佢哋嘅live
但珈其真係識講嘢想學

轉得快兼識快收掣

咁樣直頭害咗佢添，搞到修哥唔敢教 珈其live又唔敢咁放，明明珈其個效果好正 治到阿慈之餘又會點醒佢說話技巧嘅問題。

我係珈其見到d認真撚就真係唔敢上嚟live，咁夜返屋企陪老婆同BB唔好？用咁歡樂嘅方式去幫人教女 ，d on9仔當真都有。

都係個句
你估修冇響鏡頭後教女咩
而家鏡頭前咁樣就話死jer 住阿慈

啲人mokcu 都當真啦

咪係 點解會覺得佢地咁小氣咁易就嬲

阿慈玩撚咗十個禮拜謝票場
場場都係做搶口撚
如果其他成員真係你地講到咁小氣咁就被得罪嘅一早就收咗皮啦

伽其喺膠戰比人串165 芝娃娃咪仲撚mean
咪又係咁玩

話咩咁樣喺呢行生存唔到 咁你識睇場合調整架嘛
唔識講嘢點樣靠面試表現好入試當真？

伽其出到去拍戲都唔係屌晒成個劇組啦

d on9仔當真架...

我覺得琴晚頭段道歉應該放返出黎public yt/ig/fb

啲所謂粉絲真係好撚恐怖
已經唔係俾意見等人改善
直情係主觀意願去教人點做嘢

係想睇返已經private左

教父

兩件事黎 d鳩野佢可以照講 但要兜得返 依家係比機會佢都表達唔到 第時點出黎行

呀修俾機會佢組織多次然後就話冇嘢
但就俾人話死jer呀慈
可能係語氣唔好
但呀慈有機會都唔組織多次點改善

做效果定真嬲 我真係唔識分

個效果位正正係佢又要搶口又兜唔返比人屌返轉頭
如果下下攻擊村莊都係打到正 咁就真odd

明明呀修都係只係叫講清楚
但呀慈突然縮 搞到又尷尷尬尬
其實呀慈都唔係第一次咁
把口轉得快過腦唔係問題 但爆完一句出嚟都要自己整理下
真係要學下珈其點樣收點樣放

而且琴日有個位呀修話慈以前靚（有少少暗諷佢而家唔靚）
珈其即刻話呀修唔好咁講 仲同慈講：而家都唔差

珈其真係好好

收放自如
阿慈真係有排學

珈其近排好似好多戲拍

其實我信佢地拿捏到個位去到邊
就當係呢個channel 既火花咪得

啱啱睇翻 "下我地位高過ca姐下嘛" 嗰下連珈其都搞唔掂

公開道歉（會員限定）

呢句有得拆

用江華式回應

如果咖其琴日唔喺度個live一定好沉好靜始終個live係接住道歉會之後開 無人敢玩咁放 咖其完美救場

臨尾講讀完個鬧人CM之後再加JC講口水佬搞到成個氣氛ODD曬
女黎講真係得YANNY講野得體D, 另外兩個真心小朋友唔識講野
btw 幾鍾意珈其好識搞氣氛同CARRY成個場

係囉其實修仔叫佢講清楚啲咋嘛，都冇諗過會搞到尷尷尬尬咁，佢要顧住3千幾個觀眾冇理由由得你求其爆完一句話Locker呷醋之後唔諗住兜返呀嘛

即係咩？？

阿慈幾好
少d批評佢啦

我想睇人富
加埋入live就無敵

「你就係太有自信」

high翻天 全部口水佬

人富感覺同女仔相處得黎,又唔係MK

修,LOCKER就MK
豪賢太佬味, 唔太覺佢地同女相處到

人富同試當真STYLE唔夾

點會人富係萬能插黎, 基本上咩人都夾到
佢上試當真LIVE效果一定好

遲d四台合作可能有機會上

點解有人成日都打JC
睇親都覺得係講緊陳詠桐

宜個絕對期待

之前刻意唔入呢D數字post
諗留番個comfort zone畀fans和諧地圍爐
（點知原來你地都系拗到七彩）

會唔會多sponsor得制
睇佢地story, ASICS, dr martin, new balance, adidas都有

你睇太少人富 如果得呀J上就一定唔夾啦

其實我覺得幕後大老闆都係天高
即係好似captv 以前都係英皇咁

豪腎（KCC年代）曾經參加過 一丁目 搞既拍短片話動

應該好撚正 energy 爆棚 諗起都覺得嘈 應該成場都有精華位

正常啦而家香港網絡大勢團

似阿嫂?

西方新地咁快爆響口… 都唔好玩嘅

好過Jessica

阿慈真係要搞搞D汗毛

搞到我好想快啲睇

牙慈呢期全方位被打擊

講真，如果平時冇阿慈同阿修呢啲踩界既互動
家家走最尾阿修啤住阿慈就唔會咁好笑
如果真係冇劇本，我諗個表情都好反映到游學修平時點睇阿慈

幕後準備收100

屌佢地即刻錄左

諗起N年前某屆港姐,有個參賽者生得試試正正,但美人生鬚

點解叫爆響口？唔比得人知咩

應該該係陰影黎姐

我其實想開返關
馬介休可以cross over 試當真

之前未睇過，特登search下，馬介休主要拍綜藝？

佢地應該去唔到馬交

啱啱睇，佢哋又再執咗條片，個blur位冇咗

我琴日係ig pm提提佢地

兩邊合作一定好正

可能要pm多一次叫佢哋將禮拜五個謝票場校返公開

呢個channel咁鍾意搵藍錢，開返關應該會同支那網紅合作，上bilibili直播，玩大灣區running man

iso返開頭嗰段道歉露出放返open就ok

柒野唔駛成日提既

好肉酸

我覺得kayan9896真係好靚
琴晚佢live望咗眼，清清哋都好靚
佢ig最開頭嘅post係中學相，嗰陣已經好靚
而家呢條片佢都係好靚勁屈機
好似成日有人話佢個鼻唔靚，但我覺得鼻令佢個樣有辦識度，好有個人特色
佢有特別嘅氣質魅力，唔係主流大部分ig女神嗰種feel
我會話佢係最能夠行高檔明星路線嘅style

唔知仲有冇人記得周嘉玲？
當年梁朝偉都差啲死喺佢手上…
kayan9896嘅氣質我覺得就係呢隻style…
（樣似唔似就見人見智）

連登仔所有香港女仔都話個樣怪/鼻大㗎啦其實根本就冇問題

好普通百貨應百客

樣某啲角度有啲啲似周嘉玲，不過真係比就冇得比喇

佢IG張高炒頭像同另一個Jeannie(陳瀅)撞樣

張曼姿真係唔掂

張蔓莎正好多

第二個shot左邊係ca姐

ca姐世一
隔離嗰個係咪whitetale嗰女仔

睇左，正！
如果到時套劇紅咗，成團有ca姐同Kayan，我會課金支持

做女朋友先正
唔使太靚又唔係樣衰，又唔大份又唔係瘦過柴
可以晚晚砌，我覺得正過家姐

Yes 叫cissy

兩姊妹一齊嚟應該仲正

locker岩岩出左vlog

係喎今日星期日

又有廣告

最近單單廣告都係大客

邊度有Link

阿慈成日都扮狗

雖然試當真只係開左台半年
但突然覺得屋企景啲片好有親切感

索過左邊好多

唔覺

冇偶像包袱
又不失個性（並非唯唯諾諾）

導演真ca姐粉

Alma Ca Kayan Sabrina

正確態度！

j 死人咩

人地要護航實有藉口，叫班打手含撚啦

個個妝都好濃

牙莎個家姐黎

真係有人分唔到家姐同細妹

其實點分

莎靚咁多..

修：你係樣靚啲定屎戲啲嗰個？

可能係雙女主劇？

1.拍英文文宣片
2.ig仲有615烈士相
3.陪手足上庭
4.再見豬豬

咁都係藍我真係唔知講乜

再講，幾時分黃藍係要用jer住佢做過咩「藍野」，一唔係100%合乎最深黃標準就係藍，咁落去全港大部分人都可以變晒藍啦！撘黨鐵嘅係藍，公務員嘅係藍，打中資工嘅係藍，屋企人係藍仲俾家用嘅又係藍？

喺黃藍二分嘅時代，點解要花時間精力去挑剔邊個唔夠黃，而唔係包容更多人入自己嗰邊呢？

快D走呀！我幫你擋住D黃衛兵!

有Alma係度應該未到佢地做雙女主
五集短劇幾十條女 有啲女應該仲少對白過豪哥

唔好畀反應啲錄音機啦兄弟
你畀幾多point駁佢地都好
佢哋都係會死咬住同一樣野唔放
just leave it bro

今晚開始有口罩小姐睇
估下阿慈最後入到幾多強

出面日日都有一個hater post
睇黎好快500k sub

試當真(修/豪/賢/火柴/Locker/ca/慈/Yan/其/Eddie/Ellen/Casper) (12)

咁早開？

呢位ching 成日都係咁

係咪bot黎淨係開po同出片update

正式宣布傻慈已取代ca姐世一地位

司徒夾帶

第二張塊面圓到

好cute

證明冇PS裝甲冇美圖瘦瘦

正解

可能淨係想個post係佢開
都可能係好事黎嘅 起佢底就搵得返舊post

九點半睇阿慈

試映劇場《Friend吖嘛》｜試當真
彩色 | 2021 | 男人、友情、格劍 | 粵語 | 中文字幕 | 4’38 |
2021年3月22日
故事簡介：
有兩個Friend忍無可忍，決定上天台格劍。

主演
岑珈其＠kakisham
Locker@locker_94

又無間道

珈其好正

呀慈棟篤笑

阿dee好慘 揀唔到

阿慈又懶搞笑

期待同阿慈
除罩相見
You made my day

呢條係咪編劇試當真黎 成段個風格同對白怪撚到

如果係會寫到明

locker同珈其編, 佢地上次live話一齊度

好似話拍緊外賣自取嗰陣locker伽其另外度嘅

睇完唔知自己睇咗啲乜

睇嚟kaki又係外星人

我覺得幾正喎

新片感覺上好公式化
都係同一樣嘢做幾次 最尾就扭一扭橋 有乜驚喜

又係垃圾片，真係收得皮啦

做多左喇

文英武傑

0:17 係咪有個人瞓緊覺

我數到三個人

的確近期嘅片冇乜邊條令我有想重睇嘅意欲
(剪接師除外, 睇左4,5次)

一個梳化。兩個後面檯

一樣睇法當然我明白密集式拍片想條條都出色真係好難

感覺上比較平鋪直敍，對白亦較單調，尤其係office嗰場，kaki個角色開始爆energy，但locker個角色得句「friend丫嘛」，好似黑洞咁吞晒堆energy，我覺得個劇本都OK，但拍攝同埋演員之間嘅交流仲有好多位可以豐富啲

似係呀修間屋租比locker

宜條普普通通合格啦
我覺得外賣自取正過宜條有陣cult片味

Kayan9896即時動態唱歌幾好聽

唔關密集事 係豪腎少咗編劇

我覺得呢條可以叫唔准唔friend

勁過好多歌手

feel到宜條佢地想行唔准唔叫果d路線, 但又好似唔太貼題
唔准唔叫應該係locker拍得最正果條
宜條硬係差緊d wow factor

我覺得用車碾過珈其係wow factor
唔准唔叫臨尾扮好似死咗咁
唔准唔嬲臨尾變咗灰
所以我覺得有同一系列嘅感覺
就係去到最後都有啲離譜
可能覺得唔夠wow嘅人就係覺得唔夠離譜啩
但如果加入唔准系列就可以光明正大特登用同一個公式

同意
其實拍返uber爸爸個種唔刻意攪笑仲好

我覺得係唔夠離譜
最尾幾個撞車shot, 應該碾半身, 再整幾個嘔血shot先講唔同你做fd會正d

UBER爸爸我覺得好普通

我覺得唔准唔叫條大橋玩一次就夠
除左呢條 仲有拜年教室同唔准唔嬲都係相似

同埋唔准系列其實係豪哥玩先
偷睇 乞痴 搭膊頭 反而全部都係唔同嘅嘢嚟

黑色幽默係佢地夾定channel元素之一，不過最近太多廣告片插入，太過正面，感覺無之前咁連貫，同埋friend嘛呢句唔夠力，唔准嬲可能更好

我覺得用"玩下姐"重好

咁就會變左翻炒 飯聚"講笑咋"條橋

都係...編戲唔易做

Cls有豪哥

點解會有豪哥

豪哥好靚仔

你知唔知佢係邊個？唔好問呢啲問題

老實講, 本身d女團跳舞野無諗住睇, 但見有豪哥即刻想睇下

唔准唔叫條大橋翻炒咗幾次 執極都好難有新意

呢方面要吹奏下豪腎 佢地啲片真係原創啲獨特啲
由captv嗰陣已經係咁 一百毛嗰啲就好重高登味

不過始終佢地真係編劇 冇得就咁同其他成員比

uber爸爸 幸福的三十六歲 一日嘈到黑 槍王之王 教父II

豪哥終於入到viutv

你呢啲咁嘅戇鳩仔
個個post都見到你講埋啲戇鳩嘢
含撚啦你

發現(found out)師兄(ching)你都幾鐘意(like)做教父(godfather)
幾時(when)開個五毛(5 cents)大師(master)班(class)？

其實都係 唔係話其他人戲屎
但啲片豪腎做總係好睇啲

諗起佢地話去cast狂舞派3
黃修平同佢地講場戲係講佢地做咗好耐嘢 好攰咁
佢地話冇乜難度 因為平時個人都好攰
點知演咗十幾分鐘之後 黃修平問佢地開始未

呢個可能就係佢地同職業演員嘅分別

有時豪腎啲片好睇啲
我覺得係因為佢哋個人形象係有啲問題
好似會同片一樣做啲痴線佬嘢對佢哋嚟講好正常咁
佢哋個形象咁多年太出，好似現實都會玩耳機球咁

編劇試當真D片好唔掂

都係上唔到熱門

1001 未